[一句講哂]豬扒淫西定靚女死魚

豬扒樣但淫西
女神樣但死魚

有冇示意圖

豬扒？不了

我要靚女淫西